(實時) 黎緊會封果欄?

岩岩經過見到，已經set緊野

好似係驗屎渠

抽污水

驗到多sample有武肺 就可能封啦

封都唔會漏風啦今次，等睇隔離區入面日日食生果充饑

驗污水